四個字 令全港清潔工人失業

香港獨立

只要係啲垃圾/紙皮等廢物上
寫上「香港獨立」四字
就會有人清走 方便快捷 大家可以試下

做乜抄尻人姐樓豬

有其他POST講一樣既野...？

你真係當人冇上網

我係睇新聞見到有三個人拆民主牆poster
之後坐車走屌人「英國走狗」諗到
我以為自己好有創意 原來有人搶先一步

香港毒辣

人地片都拍埋

屌 好野

此post已完

mr.個d

柒咗

抄咪大大方方認左佢囉

唔認
真係無見到有以為自己諗
睇到先知

仲唔快啲入定箱頭筆炒返輪1

睇片前我完全唔知乜係captv

抄人橋改少少扮原創

我上咗咁撚耐連高登
會唔會咁戇鳩抄橋放上嚟搏屌啊各位大哥

抄cap tv
正皮係俾cap tv㗎

真係mr. d fd